有無中日二戰史書介紹下

睇完隔離個po,
白宮指美國、英國戰勝納粹 外交部趙立堅：反對篡改歷史

好想認識當年中共有幾柒

留名